以前買左自願醫保, 為想盡快移民, 退晤退好?

你幾時去先 去果年咪cut
醫保係逐年續嫁喎
你係咪買左醫療融資呀
咪照cut醫保 儲蓄就唔cut la
你都供左兩年啦 正常依家cut 1$都拎唔到

onj 比人水左儲蓄保
即cut 如果他日真係返香港or留後路 重新買一份純自願醫保

反正都移民
keep 份保險冇咩用喎